想買iPad，刻咩字好？

大家刻咗咩字？
有啲咩搞笑既提議呀？

屌你老母

HKEAA APPROVED

Samsung

呢個幾好

刻出黎係咪好細隻字？

SKR🤙🏻 SKR🤙🏻

SGA-092

唔刻得emoji

唔想google

幫你個iPad起個好型既代號姐

真絲 點拎出街

忘了愛
過去的就讓它過去
畢竟曾經只是曾經

唔好刻粗口啦

都幾好
不過我想刻多d字

好mk

刻你男朋友個名

I love samsung

野原_葵

冇男朋友
刻咗既話分咗手點

我愛蔡楓華

刻我個名

Rubbish

你個名好得意

too simple

就Simple, sometimes naive

刻 骨銘心

我係連登絲打

#209657

柒

有創意！但新會然我都係收返埋啦

唔敢

我係連登有J絲打

有咩意思

Apple = Rubbish! 點睇？

我都希望我有J

諗到刻咩未？

負責睇住刻字嗰個人會唔會笑死

未啊 都冇咩人覆搞笑野

你有錢俾就得喇

Samsung note 9

iPhone XS Max

iPad 2019

FAKE

我見到你個名個反而諗到吃掉我的iPad

邊個負皮

Android is best

Is goodest

有諗過類似既野

有冇諗過刻你阿哥嗰名🤔

刻個食字丫

刻我呀媽個名加三層肥肉

Intel

點解

諗起你呀媽個嬲樣

i幾

刻食

好單調呀！！

咁刻：夫/米/星

你既思路

Nokia3310

唔好負皮我啦我想買ipad咋

內有惡犬

會唔會俾人dum爛架

刻喺屋企度門好啲

Supreme

好似唔夠特別！

NIGGA

SAMSUNG GALAXY IPAD

pw：我的三圍

Niki

0000?

呢個好好笑

Huawei

即刻cheap晒

真·野原葵

野原葵專用

野原葵的iPad

Designed by SAMSUNG in Korea
Assembled in China 6CHSV618HD

被親戚搞到申請唔到grant loan可以點做

野原家 都幾好

刻左字apple trade in plan 唔收

不要再說了
做咩起我底

刻
誠徵男朋友

包冇錯

Tim Cock

應該唔會trade in
多謝你既提醒！
不過假設保養期內壞咗換機係咪冇咗個字？

咁咪顯得我好饑渴

抱歉！我要改買白色的

唔咁樣點比人知你係gay

真絲

6CHSV618HD係咪亂打
我幾中意呢個

made in Hongkong

冇J都gay

但部機下面應該寫made in China

fx-3650P

One sees clearly only with the heart. What is essential is invisible to the eye.

刻我名

I paid

小王子！！！
本身都有諗過刻呢句！！！

失物 code#on9_76_5354

I am ipad

Superme?

Heidi

我英文名

Nigger

Heidi
Sa
Sammi

野原ひまわり

我都估到會有呢種cm

intel inside

你英文名係乜野？

21800000

唔講 怕自爆

冇衝突

Apple has died

愛

i love Samsung

有冇睇書 歌 詩詞 電影對白個d 揀一句

我的胸部

Please engrave the serial number on it.

有諗過上面小王子嗰句
但係咁樣唔搞笑

我記得呢個

刻 AV番號

唔中意鄭嘉穎

Why

小妹Z cup

絲

孝欽慈禧端佑康頤昭豫莊誠壽恭欽獻崇熙配天興聖顯皇后

Gay porn 番號

小妹怕醜

一切原於愛

咩意思

簡簡單單刻自己個名咪算

壞咗既話換機係咪冇咗刻字？

想搞笑下

部野用得耐？

Orange

你到時睇慣左唔再覺好笑就後悔

Made in Hong Kong

唔壞既話應該會耐

真的嗎

Super girls

刻 我係ipad

( ͡° ͜ʖ ͡°)

刻聖書體：𓂸

DLGH

𓂸 𓂹 𓂺

國家： Hong Kong

我有一蘋果，但醫生哥哥千萬不要遠離我

Powered by Google

好似唔得

呢種可以？

我z cup

Please!!! I want black instead but dunno how to change...

虧你諗得出

香港獨立，上大陸一定要分屍

就刻呢句

魂 初弒

我，定係iPad

راية السوداء

Translation error
Money 404not found

1Q84 (USD)

應該刻唔到呢啲

都幾好

powered by andriod

ANDROID

who want a stylus?

刻 香港女性

May the force be with you

幾好
你個名都好

此產品配有指紋記錄系統，
非使用者請勿觸碰

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

多謝你縮細d字
但係apple有限字數

限幾多字

有2行
每行16

英文幾多digit?

34好似

平板64

屌板男

驚

slow iPad

I rack
I ran

512GB

屋企廚房咁大